【冚家剷素食撚又害死人】素食父母僅餵食薯蓉 5個月大兒子險餓死

素食父母僅餵食薯蓉 5個月大兒子險餓死

美國佛羅里達州一對情侶自稱是「素食主義者」，每天只向出生僅5個月大的兒子餵食薯蓉，導致他嚴重營養不良，差點餓死。據了解，醫生曾經制訂符合素食人士的嬰兒配方奶，但兩人沒有遵循。二人上周五（15日）被控疏忽照顧被捕，男嬰則暫由警方照顧。

據報道，現年20歲的佛倫奇（Julia French）與31歲的巴斯基（Robert Buskey）涉嫌虐待兒子。調查人員發現，男嬰出生時體重約3.4公斤，但現時只有約3.8公斤，雙眼與臉頰嚴重凹陷，肋骨清晰可見。男嬰被發現時已經不省人事，持續昏睡，亦因出現脫水症狀，而沒法保持體溫。

警方表示，曾有醫生向這對父母推薦適合素食者的配方奶粉，他們亦曾經向孩子餵有機配方奶粉，當時男嬰身體狀況尚可。惟兩人其後擅自更改配方，從一個法國網站上購買薯蓉，當作孩子的主食。

又係己所不容，一定要施於人。點解班仆街唔死清光？

素死撚：「險」餓死者！即係冇事啦

Post-modern hippies

White trash

一睇就知個男既係個d低能hippy啦

達爾文